其實咩叫做勤力？

有d人覺得每日做八個鐘勤力，亦有d人覺得每日做十六個鐘先叫勤力，每個人嘅標準都好唔一樣，所以有d人叫我：「你不如勤力d啦！」我都會同佢講：「喺你眼中咩叫勤力？」

工作時間 x 效率 = 勤力值
相信你工作時間已經唔高加上效率低
所以比人講

利申 鳩估，唔岩聽唔好屌

岩呀，你做到野天才，洗乜勤力
勤力係補咩？補「絕」架嘛

唔同意 勤力值同效率無關
工作時間/空閒時間=勤力值先啱